{"translation-revision-date":"2025-08-31 11:12:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Uncategorized":["Nekategorizirano"],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["Tra\u017eena stranica nije prona\u0111ena. Provjerite URL."],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Pregledajte vizualni identitet svoje web-stranice: boje, tipografiju i blokove."],"Status & Visibility":["Status i vidljivost"],"This field can't be moved down":["Ovo polje ne mo\u017ee se pomicati prema dolje"],"This field can't be moved up":["Ovo polje ne mo\u017ee se pomicati prema gore"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Kompaktni"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Uravnote\u017eeni"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Udobni"],"Density":["Gusto\u0107a"],"Navigate to item":["Idi do stavke"],"verb\u0004Filter":["Filtriraj"],"Global Styles pagination":["Globalni stilovi brojeva stranica"],"Apply the selected revision to your site.":["Primijenite odabranu reviziju na svoju web-stranicu."],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Prilago\u0111eni"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Izvorni"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["Osim toga, odlomci poma\u017eu u strukturiranju tijeka informacija i pru\u017eaju logi\u010dne prijelome izme\u0111u razli\u010ditih koncepata ili dijelova informacija. \u0160to se ti\u010de oblikovanja, odlomci na web-stranicama obi\u010dno se ozna\u010davaju okomitim razmakom ili uvlakama izme\u0111u svakog bloka teksta. Ovo vizualno odvajanje poma\u017ee u vizualnom razlikovanju jednog odlomka od drugog, stvaraju\u0107i jasan i organiziran raspored koji \u010ditatelja glatko vodi kroz sadr\u017eaj."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Odlomak na web-stranici odnosi se na poseban blok teksta koji se koristi za predstavljanje i organiziranje informacija. To je temeljna jedinica sadr\u017eaja u web dizajnu i obi\u010dno se sastoji od skupine povezanih re\u010denica ili misli usmjerenih na odre\u0111enu temu ili ideju. Odlomci igraju klju\u010dnu ulogu u pobolj\u0161anju \u010ditljivosti i korisni\u010dkog iskustva web-stranice. Rastavljaju tekst u manje dijelove kojima se mo\u017ee upravljati, omogu\u0107uju\u0107i \u010ditateljima lak\u0161i pregled sadr\u017eaja."],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Default Gradients":["Zadani prijelazi"],"Default Colors":["Zadane boje"],"Duotones":["Duotonovi"],"Custom Gradients":["Prilago\u0111eni prijelazi"],"Theme Gradients":["Prijelazi teme"],"Theme Colors":["Boje teme"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["Jeste li sigurni da \u017eelite obrisati unaprijed postavljenu sjenu \"%s\"?"],"Remove all custom shadows":["Ukloni sve prilago\u0111ene sjene"],"Shadow options":["Opcije sjene"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["Jeste li sigurni da \u017eelite ukloniti sve prilago\u0111ene sjene?"],"noun\u0004Upload":["Prijenos"],"The theme you are currently using does not support this screen.":["Tema koju trenutno koristite ne podr\u017eava ovaj zaslon."],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Istra\u017eite stilove blokova i uzorke kako biste pobolj\u0161ali svoju web-stranicu."],"field\u0004Edit %s":["Uredi %s"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (kopiraj)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Pretpregled %1$s: %2$s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Jedna stavka: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Obri\u0161i \"%s\"?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["\"%s\" obrisan."],"field\u0004Show %s":["Prika\u017ei %s"],"field\u0004Hide %s":["Sakrij %s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"There was an error updating the font family. %s":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke pri a\u017euriranju obitelji fontova. %s"],"Select a page to edit":["Odaberi stranicu za ure\u0111ivanje"],"Post Edit":["Uredi objavu"],"Draft new: %s":["Nova skica: %s"],"All items":["Sve stavke"],"View is used as a noun\u0004View options":["Opcije prikaza"],"Properties":["Postavke"],"Move %s down":["Pomakni %s dolje"],"Move %s up":["Pomakni %s gore"],"Preview size":["Veli\u010dina pretpregleda"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>Stranica<\/div>%1$s<div>od %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["Stranica %1$s od %2$s"],"Hide column":["Sakrij stupac"],"%d Item":["%d stavka","%d stavke","%d stavki"],"Select item":["Odaberi stavku"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Postavite stilove za pozadinu web-stranice."],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Stvorite i uredite unaprijed postavljene veli\u010dine fonta na web-stranici."],"New Font Size %d":["Nova veli\u010dina fonta %d"],"Reset font size presets":["Vrati na izvorne unaprijed postavljene veli\u010dine fonta"],"Remove font size presets":["Ukloni unaprijed postavljene veli\u010dine fontova"],"Font size presets options":["Opcije za unaprijed postavljene veli\u010dine fontova"],"Add font size":["Dodaj veli\u010dinu fonta"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Jeste li sigurni da \u017eelite vratiti sve unaprijed postavljene veli\u010dine fontova na njihove izvorne vrijednosti?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Jeste li sigurni da \u017eelite ukloniti sve prilago\u0111ene unaprijed postavljene veli\u010dine fontova?"],"Maximum":["Maksimum"],"Minimum":["Minimum"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Postavite prilago\u0111ene minimalne i maksimalne vrijednosti za fluidnu veli\u010dinu fonta."],"Custom fluid values":["Prilago\u0111ene fluidne vrijednosti"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Dinami\u010dki skalirajte veli\u010dinu fonta kako bi odgovarala zaslonu ili vidnom podru\u010dju."],"Fluid typography":["Fluidna tipografija"],"Font size options":["Opcije veli\u010dine fonta"],"Manage the font size %s.":["Upravljajte veli\u010dinom fonta %s."],"Font size preset name":["Naziv unaprijed postavljene veli\u010dine fonta"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Jeste li sigurni da \u017eelite obrisati unaprijed postavljenu veli\u010dinu fonta \"%s\"?"],"All headings":["Svi naslovi"],"Typesets":["Skupovi slova"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Dostupni fontovi, tipografski stilovi i primjena tih stilova."],"No fonts activated.":["Nema aktiviranih fontova."],"font source\u0004Custom":["Prilago\u0111eno"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Font family updated successfully.":["Fontovi su uspje\u0161no a\u017eurirani."],"Font size presets":["Unaprijed postavljene veli\u010dine fonta"],"Background styles":["Pozadinski stilovi"],"Go to Site Editor":["Idi na ure\u0111iva\u010d web-stranice"],"No items found":["Nema prona\u0111enih stavki."],"Loading items\u2026":["U\u010ditavanje stavki\u2026"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesinkronizirano"],"Includes every template part defined for any area.":["Uklju\u010duje svaki dio predlo\u0161ka definiran za bilo koje podru\u010dje."],"All Template Parts":["Svi dijelovi predlo\u0161ka"],"%d Item selected":["Odabrana %d stavka","Odabrane %d stavke","Odabrano %d stavki"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nije: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nije sve: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je sve: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s nije ni\u0161ta: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s je bilo koji: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Popis: %1$s"],"Is not all":["Nije sve"],"Is all":["Sve je"],"Is none":["Nije nijedan"],"Is any":["Bilo koji je"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Jeste li sigurni da \u017eelite primijeniti ovu reviziju? Sve promjene koje nisu spremljene bit \u0107e izgubljene."],"Spread":["Ra\u0161iri"],"Blur":["Zamuti"],"Y Position":["Y pozicija"],"X Position":["X pozicija"],"Inset":["Umetak"],"Outset":["Po\u010detak"],"Inner shadow":["Unutarnja sjena"],"Remove shadow":["Ukloni sjenu"],"Shadow name":["Naziv sjene"],"Add shadow":["Dodaj sjenu"],"Shadow %s":["Sjena %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Upravljajte i stvarajte stilove sjene za kori\u0161tenje na web-stranici."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["Kombinacija boja koja se koristi na web-stranici i u bira\u010dima boja."],"Palettes":["Palete"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Paleta boja i primjena tih boja na elemente web-stranice."],"Add colors":["Dodaj boje"],"Edit palette":["Uredi paletu"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sinkronizirano"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Font library\u0004Library":["Zbirka"],"There was an error installing fonts.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke pri instaliranju fontova."],"Empty template":["Prazan predlo\u017eak"],"Action menu for %s pattern category":["Izbornik radnji za %s kategoriju uzoraka"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Jeste li sigurni da \u017eelite obrisati kategoriju \"%s\"? Uzorci se ne\u0107e obrisati."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke pri brisanju kategorije uzorka."],"Filter by: %1$s":["Filtriraj po: %1$s"],"Conditions":["Uvjeti"],"Unknown status for %1$s":["Nepoznat status za %1$s"],"Search items":["Tra\u017ei stavke"],"Sort by":["Poredaj po"],"Items per page":["Stavki po stranici"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Ure\u0111iva\u010d \u2014 WordPress"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Kliknite na prethodno spremljene stilove da biste ih pregledali. Za vra\u0107anje odabrane ina\u010dice u ure\u0111iva\u010d pritisnite \"Primijeni\". Kada budete pripravni, upotrijebite dugme Spremi za spremanje promjena."],"Revisions (%s)":["Revizije: (%s)"],"These styles are already applied to your site.":["Ovi stilovi ve\u0107 su primijenjeni na va\u0161u web-stranicu."],"(Unsaved)":["(Nespremljeno)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Promjene je spremio %1$s na %2$s. Ova revizija odgovara trenutnim stilovima ure\u0111iva\u010da."],"heading levels\u0004All":["Sve"],"Add fonts":["Dodaj fontove"],"No fonts installed.":["Nema instaliranih fontova."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Preneseni fontovi pojavljuju se u va\u0161oj knji\u017enici i mogu se koristiti u va\u0161oj temi. Podr\u017eani formati: .ttf, .otf, .woff i .woff2."],"No fonts found to install.":["Nisu prona\u0111eni fontovi za instaliranje."],"Current page":["Trenutna stranica"],"Revoke access to Google Fonts":["Opozovi pristup Google fontovima"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Gre\u0161ka pri instaliranju fontova, nije ih mogu\u0107e preuzeti."],"font categories\u0004All":["Sve"],"Connect to Google Fonts":["Pove\u017ei se s Google Fontovima"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Jeste li sigurni da \u017eelite obrisati font \"%s\" i sve njegove varijante i sredstva?"],"There was an error uninstalling the font family.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke pri deinstaliranju obitelji fontova."],"%d variant":["%d varijanta","%d varijante","%d varijanti"],"Reset styles":["Ponovno postavi stilove"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Spremanjem promjena promijenit \u0107ete svoju aktivnu temu iz %1$s u %2$s."],"Custom Views":["Prilago\u0111eni prikazi"],"Add new view":["Dodaj novi prikaz"],"New view":["Novi prikaz"],"My view":["Moj prikaz"],"Drafts":["Skice"],"Activate %s":["Aktiviraj %s"],"Activate %s & Save":["Aktiviraj %s i spremi"],"Activating %s":["Aktiviranje %s"],"Sort descending":["Poredaj silazno"],"Sort ascending":["Poredaj uzlazno"],"Is not":["Nije"],"Is":["Je"],"No results":["Nema rezultata"],"Deselect all":["Odzna\u010di sve"],"Add filter":["Dodaj filtar"],"Style Revisions":["Revizije stila"],"Drop shadow":["Dodaj sjenu"],"Empty template part":["Prazan dio predlo\u0161ka"],"Style revisions":["Revizije stila"],"Customize CSS":["Prilagodi CSS"],"Default styles":["Izvorni stilovi"],"Reset the styles to the theme defaults":["Vratite stilove na zadane postavke teme"],"Manage fonts":["Upravljanje fontovima"],"Fonts":["Fontovi"],"Install Fonts":["Instaliraj fontove"],"Upload font":["Prenesi font"],"No fonts found. Try with a different search term":["Fontovi nisu prona\u0111eni. Poku\u0161ajte s drugim pojmom za pretra\u017eivanje"],"Font name\u2026":["Naziv fonta\u2026"],"Select font variants to install.":["Odaberite varijante fonta za instaliranje."],"Allow access to Google Fonts":["Dopusti pristup Google fontovima"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Alternativno mo\u017eete prenijeti datoteke izravno na kartici Prijenos."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Da biste instalirali Googleove fontove, morate dati dopu\u0161tenje za izravno povezivanje s Googleovim poslu\u017eiteljima. Fontovi koje instalirate bit \u0107e preuzeti s Googlea i pohranjeni na va\u0161oj web-stranici. Va\u0161a \u0107e web-stranica tada koristiti ove lokalne fontove."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Odaberite varijante fonta. Imajte na umu da bi previ\u0161e varijanti moglo usporiti va\u0161u web-stranicu."],"Font family uninstalled successfully.":["Fontovi su uspje\u0161no deinstalirani."],"Fonts were installed successfully.":["Fontovi su uspje\u0161no instalirani."],"%1$s\/%2$s variants active":["Aktivne varijante: %1$s\/%2$s"],"font style\u0004Normal":["Normalno"],"font weight\u0004Extra-bold":["Ekstra debelo"],"font weight\u0004Semi-bold":["Polu-debelo"],"font weight\u0004Normal":["Normalno"],"font weight\u0004Extra-light":["Ekstra tanko"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Dodajte vlastiti CSS kako biste prilagodili izgled bloka %s. Ne morate uklju\u010diti CSS selektor, samo dodajte svojstvo i vrijednost."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Uvezeno \"%s\" iz JSON-a."],"Import pattern from JSON":["Uvezi uzorak iz JSON-a"],"A list of all patterns from all sources.":["Popis svih uzoraka iz svih izvora."],"No results found":["Nema rezultata"],"All patterns":["Svi uzorci"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Promjene spremio %1$s na %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Nespremljene promjene od %s"],"Sync status":["Status sinkronizacije"],"Patterns content":["Sadr\u017eaj uzoraka"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Uzorci koji se mogu slobodno mijenjati bez utjecaja na web-stranicu."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Uzorci koji se odr\u017eavaju sinkronizirani na cijeloj web-stranici."],"Last page":["Zadnja stranica"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s od %2$s"],"First page":["Prva stranica"],"Empty pattern":["Prazan uzorak"],"Learn about styles":["Nau\u010dite o stilovima"],"Open styles":["Otvori stilove"],"Save panel":["Spremi panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Koristite lijeve i desne tipke sa strelicama za promjenu veli\u010dine platna. Dr\u017eite tipku shift za promjenu veli\u010dine u ve\u0107im koracima."],"Open command palette":["Otvori paletu naredbi"],"View site (opens in a new tab)":["Pogledaj web-stranicu (otvara se u novoj kartici)"],"Open Navigation":["Otvori Navigaciju"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Imajte na umu da isti predlo\u017eak mo\u017ee koristiti vi\u0161e stranica, tako da sve promjene koje se ovdje naprave mogu utjecati na druge stranice na web-stranici. Da biste se vratili na ure\u0111ivanje sadr\u017eaja stranice kliknite dugme 'Natrag' na alatnoj traci."],"Editing a template":["Ure\u0111ivanje predlo\u0161ka"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Sada je mogu\u0107e ure\u0111ivati sadr\u017eaj stranice u ure\u0111iva\u010du web-stranice. Za prilagodbu drugih dijelova stranice poput zaglavlja i podno\u017eja prebacite se na ure\u0111ivanje predlo\u0161ka pomo\u0107u bo\u010dne trake postavki."],"Continue":["Nastavi"],"Editing a page":["Ure\u0111ivanje stranice"],"Close Styles":["Zatvori Stilove"],"Close revisions":["Zatvori revizije"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Upravljajte fontovima i tipografijom koja se koristi na opisima."],"Create draft":["Stvori skicu"],"No title":["Bez naslova"],"Review %d change\u2026":["Pregledaj %d promjenu\u2026","Pregledaj %d promjene\u2026","Pregledaj %d promjena\u2026"],"Activate & Save":["Aktiviraj i spremi"],"Manage your Navigation Menus.":["Upravljajte svojim navigacijskim izbornicima."],"No Navigation Menus found.":["Navigacijski izbornik nije prona\u0111en."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Nije mogu\u0107e duplicirati navigacijski izbornik (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Duplicirani navigacijski izbornik"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Nije mogu\u0107e preimenovati navigacijski izbornik (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Preimenovan je navigacijski izbornik"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Nije mogu\u0107e obrisati navigacijski izbornik (%s)."],"Navigation Menu missing.":["Nedostaje navigacijski izbornik."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Navigacijski izbornici odabrana su zbirka blokova koji posjetiteljima omogu\u0107uju kretanje po va\u0161oj web-stranici."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Jeste li sigurni da \u017eelite obrisati ovaj navigacijski izbornik?"],"Navigation title":["Naslov navigacije"],"Go to %s":["Idi na %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Upravljajte dostupnim uzorcima pri ure\u0111ivanju web-stranice."],"Select what the new template should apply to:":["Odaberite na \u0161to bi se novi predlo\u017eak trebao primijeniti:"],"E.g. %s":["Npr. %s"],"Examples of blocks":["Primjeri blokova"],"Global styles revisions list":["Lista revizija globalnih stilova"],"Go to the Dashboard":["Idi na Nadzornu plo\u010du"],"My patterns":["Moji uzorci"],"Grid":["Mre\u017ea"],"Examples of blocks in the %s category":["Primjeri blokova u kategoriji %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Prilago\u0111eni predlo\u017eak mo\u017ee se ru\u010dno primijeniti na bilo koju objavu ili stranicu."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Napravite nove predlo\u0161ke ili poni\u0161tite sve prilagodbe u\u010dinjene na predlo\u0161cima koje je dobavila va\u0161a tema."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Prilagodite izgled svoje web-stranice koriste\u0107i ure\u0111iva\u010d blokova."],"Template part":["Dio predlo\u0161ka"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Otvori %s stilove na plo\u010di Stilova"],"Style Book":["Knjiga Stilova"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Odaberite varijantu za promjenu izgleda web-stranice."],"Randomize colors":["Nasumi\u010dne boje"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Dodajte svoj CSS kako biste prilagodili izgled i raspored svoje web-stranice."],"Style Variations":["Varijacije stila"],"All template parts":["Svi dijelovi predlo\u0161ka"],"Apply globally":["Primijeni globalno"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Primijeni tipografiju, prored, dimenzije i stilove boja ovog bloka na sve blokove %s."],"%s styles applied.":["%s stilovi primijenjeni."],"(no title %s)":["(bez naslova %s)"],"Pattern":["Uzorak"],"Custom template":["Prilago\u0111eni predlo\u017eak"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" uspje\u0161no stvorena."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ovaj \u0107e se predlo\u017eak koristiti samo za odre\u0111enu odabranu stavku."],"For a specific item":["Za odre\u0111enu stavku"],"For all items":["Za sve stavke"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Odaberite ho\u0107ete li izraditi jedan predlo\u017eak za sve stavke ili samo jednu."],"Add template: %s":["Dodaj predlo\u017eak: %s"],"Suggestions list":["Popis prijedloga"],"All Authors":["Svi autori"],"No authors found.":["Nema prona\u0111enih autora."],"Search Authors":["Pretra\u017ei autore"],"Displays taxonomy: %s.":["Prikazuje taksonomiju: %s."],"Displays a single item: %s.":["Prikazuje jednu stavku: %s."],"Single item: %s":["Jedna stavka: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Prikazuje arhivu s najnovijim objavama tipa: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arhiva: %1$s (%2$s)"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Upravljajte fontovima i tipografijom za dugmad."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Upravljajte fontovima i tipografijom za zaglavlja."],"H6":["Naslov 6"],"H5":["Naslov 5"],"H4":["Naslov 4"],"H3":["Naslov 3"],"H2":["Naslov 2"],"H1":["Naslov 1"],"Select heading level":["Odaberite veli\u010dinu naslova"],"View site":["Pregledaj web-stranicu"],"Add template":["Dodaj predlo\u017eak"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Opi\u0161ite predlo\u017eak, \u200b\u200bnpr. \"Objava s bo\u010dnom trakom\". Prilago\u0111eni predlo\u0161ci mogu se primijeniti na bilo koju objavu ili stranicu."],"This Navigation Menu is empty.":["Navigacijski izbornik je prazan."],"Browse styles":["Pregledaj stilove"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Preuzmi svoju temu s a\u017euriranim predlo\u0161cima i stilovima."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Dodatak \"%s\" nai\u0161ao je na gre\u0161ku i ne mo\u017ee se prikazati."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigacijski izbornik uspje\u0161no je obrisan."],"font weight\u0004Black":["Crno"],"font weight\u0004Bold":["Podebljano"],"font weight\u0004Medium":["Srednje"],"font weight\u0004Light":["Svijetlo"],"font weight\u0004Thin":["Tanko"],"font style\u0004Italic":["Kurziv"],"site exporter menu item\u0004Export":["Izvoz"],"Rename":["Preimenuj"],"An error occurred while creating the template.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke pri stvaranju predlo\u0161ka."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Ovdje se nalazi detaljni priru\u010dnik kako bi nau\u010dili kako ga najvi\u0161e iskoristiti."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Niste upoznati s blok temama i stiliziranjem web-stranice?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Mo\u017eete podesiti svoje blokove kako biste omogu\u0107ili kohezivno iskustvo na cijeloj web-stranici \u2014 dodajte svoje jedinstvene boje brendiranom bloku Dugmeta, ili podesite blok Zaglavlja na \u017eeljenu veli\u010dinu."],"Personalize blocks":["Personalizirajte blokove"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Mo\u017eete prilagoditi web-stranicu koliko \u017eelite razli\u010ditim bojama, tipografijom i razmje\u0161tajem. Ili, ako vam je dra\u017ee, prepustiti temi da sve postavi!"],"Set the design":["Postavite dizajn"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Podesite svoju web-stranicu, ili joj dajte potpuno novi izgled! Budite kreativni \u2014 razmi\u0161ljate li o paleti boja za dugmad, ili o novom fontu? Pogledajte \u0161to sve mo\u017eete ovdje napraviti."],"Welcome to Styles":["Dobrodo\u0161li u Stilove"],"styles":["stilovi"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kliknite <StylesIconImage \/> kako bi zapo\u010deli dizajnirati blokove i odabrali tipografiju, razmje\u0161taj i boje."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dizajnirajte sve na web-stranici \u2014 od zaglavlja sve do podno\u017eja \u2014 koriste\u0107i blokove."],"Edit your site":["Uredi web-stranicu"],"Welcome to the site editor":["Dobro do\u0161li u ure\u0111iva\u010d web-stranice"],"Drag to resize":["Povucite za promjenu veli\u010dine"],"Reset to defaults":["Vrati na zadane postavke"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Upravljajte fontovima i tipografijom za poveznice."],"Manage the fonts used on the site.":["Upravljajte fontovima na web-stranici."],"Elements":["Elementi"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Prilagodi izgled odre\u0111enih blokova i za cijelu web-stranicu."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Prilagodi izgled odre\u0111enih blokova za cijelu web-stranicu."],"An error occurred while creating the site export.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke pri stvaranju izvoza web-stranice."],"Remove %s":["Ukloni %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Na\u017ealost, nemate dopu\u0161tenje za prijenos ove vrste datoteke."],"Displays latest posts written by a single author.":["Prikazuje najnovije objave koje je napisao jedan autor."],"Create custom template":["Stvori prilago\u0111eni predlo\u017eak"],"Custom Template":["Prilago\u0111eni predlo\u017eak"],"Shadows":["Sjene"],"Layout":["Razmje\u0161taj"],"Duotone":["Duoton"],"All templates":["Svi predlo\u0161ci"],"Templates":["Predlo\u0161ci"],"More":["Vi\u0161e"],"Captions":["Natpisi"],"Appearance":["Izgled"],"Design":["Dizajn"],"Open save panel":["Otvorite izbornik za spremanje"],"Patterns":["Uzorci"],"Typography":["Tipografija"],"Review changes":["Pregledaj promjene"],"Buttons":["Dugmad"],"Get started":["Zapo\u010dnite"],"Welcome Guide":["Vodi\u010d dobrodo\u0161lice"],"Gradient":["Prijelaz"],"Move right":["Pomakni desno"],"Move left":["Pomakni lijevo"],"Posts":["Objave"],"Details":["Detalji"],"Custom Colors":["Prilago\u0111ene boje"],"Scheduled":["Tempirano"],"Create":["Stvori"],"Pagination":["Numeriranje stranica"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Embeds":["Ugradnje"],"Save your changes.":["Spremi promjene."],"Options":["Opcije"],"Headings":["Naslovi"],"Saving":["Spremanje"],"%d Revision":["%d revizija","%d revizije","%d revizija"],"Order":["Redoslijed"],"%d result found.":["%d prona\u0111en rezultat.","%d prona\u0111ena rezultata.","%d prona\u0111enih rezultata."],"Duplicate":["Dupliciraj"],"Category":["Kategorija"],"Reset":["Ponovno postavi"],"(opens in a new tab)":["(otvara se u novoj kartici)"],"No blocks found.":["Blokovi nisu prona\u0111eni."],"All Blocks":["Svi blokovi"],"Blocks":["Blokovi"],"Pending":["Na \u010dekanju"],"%s item":["%s stavka","%s stavke","%s stavki"],"Learn more about CSS":["Saznajte vi\u0161e o CSS-u"],"Additional CSS":["Dodatni CSS"],"Site Icon":["Ikona web-stranice"],"Site Identity":["Identitet web-stranice"],"Site Preview":["Pretpregled web-stranice"],"Archive: %s":["Arhiva: %s"],"Color":["Boja"],"Font Sizes":["Veli\u010dine fontova"],"Back":["Povratak"],"Trash":["Sme\u0107e"],"Table":["Tablica"],"Move up":["Pomakni gore"],"Move down":["Pomakni dolje"],"Overview":["Pregled"],"Menu":["Izbornik"],"Colors":["Boje"],"Saved":["Spremljeno"],"Remove":["Ukloni"],"Template":["Predlo\u017eak"],"Navigation":["Navigacija"],"Styles":["Stilovi"],"Learn more":["Saznaj vi\u0161e"],"An error occurred while creating the item.":["Do\u0161lo je do gre\u0161ke tijekom stvaranja stavke."],"User":["Korisnik"],"Custom":["Prilagodljivo"],"Previous page":["Prethodna stranica"],"Next page":["Sljede\u0107a stranica"],"Select all":["Odaberi sve"],"Hidden":["Skriveno"],"Background":["Pozadina"],"List":["Lista"],"Palette":["Paleta"],"Heading 6":["Naslov 6"],"Heading 5":["Naslov 5"],"Heading 4":["Naslov 4"],"Heading 3":["Naslov 3"],"Heading 2":["Naslov 2"],"Heading 1":["Naslov 1"],"Text":["Tekst"],"Widgets":["Widgeti"],"Default":["Izvorno"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(bez naslova)"],"Close":["Zatvori"],"Pages":["Stranice"],"Links":["Poveznice"],"Search":["Pretraga"],"Update":["A\u017euriraj"],"Private":["Privatno"],"Actions":["Radnje"],"Media":["Medij"],"Size":["Veli\u010dina"],"Install":["Instaliraj"],"Cancel":["Odustani"],"Preview":["Pretpregled"],"Description":["Opis"],"Name":["Ime"],"Advanced":["Napredno"],"Save":["Spremi"],"Delete":["Obri\u0161i"],"Revisions":["Revizije"],"Comments":["Komentari"],"Apply":["Primijeni"],"Undo":["Poni\u0161ti"],"Edit":["Uredi"],"Author":["Autor"],"Published":["Objavljeno"],"Title":["Naslov"],"Activate":["Aktiviraj"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}